Ciao {sponsor_firstname} {sponsor_lastname},

Un ordine di un tuo amico indieretto sponsorizzato è stato cancellato.
Di conseguenza, i tuoi {sponsor_reward} di ricompensa sono stati cancellati.

I nostri migliori saluti,

{shop_name}
{shop_url}